有冇手足同我一樣好絕望

HD畢業左3年 就快25歲人工得35K

港紙

比上不足 比下有餘

我上年fg都35k啦

派我

得罪講句，正正常常fg都50k up
得3字頭真係要反省下

35k點係香港生存
27歲搵緊80k表示人生已完

Ching又真係幾渣,我IVE BBA grad依家做ibank 連commission = 50m一個月左右